[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (282)

盧蛇好波

快

agger

評已正

大胃曼14.5可入？

Me

有1002

半場先算啦

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big ht 8c -2

曼14.5S
夠膽入就羸

我愛盧

@joker369

場俄超11.5S頂到入ICU

玩命

曼聯入多粒

入左波就停左角 入得過

搵到張咁既野

買錯左曼 16.5b

49000停c間
西甲請刷

盧是永恆

有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀
絕未離棄 盧是永恆當所愛是你

說好的戒賭

不刷了

停就好了

想知聖保利幾角

大胃唔睇我TELEGRAM

無啦啦變左4角屌 咩事

佢都唔睇我tg 我哋自私吹ok?

職乞中

幾角其實

好

漢諾威追未

Tg me

等高蛇出水

屌你老母下白泥呢d垃圾地方真係咪撚再去 等撚左兩個幾鍾車先出返市區

有無人知1860幾多c?

上樓3x1

曼聯入未

無車唔會去除非踩單車

same

96輸半可以嗎？

12碼

般泥12m

小巴咁能多人

49000入左波就冇角

快屌多四角呀

1860到底幾角 有冇ching知

雷加利斯

繼續角

唔知咩事 無啦啦變左4角半場

goal

1 接納

8206 入球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期六 34
李斯特城(主) 對 侯城(客)
入球大細
大 [2.5] @2.00
星期六 37
屈福特(主) 對 修咸頓(客)
入球大細
大 [2.5] @2.10
星期六 38
史雲斯(主) 對 般尼(客)
入球大細
大 [2.5] @2.10

$ 10.00
跟了

雷加2:0 集氣

上次等左3個字就上到 6點幾走

過2 十蚊就沉4萬

重有下半場
唔撚緊要
皇者曼3:1 4:1

曼聯已死

大家一起中 有錢齊齊搵 還掂錢都是馬會的

和波繼續角

7C

日落6:28 影多陣 645走 等撚到8:55先有車 我屌你老母

屌1:1

8.5S 爆硬了.......................要哭

曼聯上盤已跳

聖保利依家究竟幾多角?
半場睇明明3:3
依家又少左個

CALL TAXI

唉 獌狗又耍廢

半6>半4 少左兩個阿

雷加再刷爛屎忽

屌佢門前空哂頂高

又多個

11分鐘 3:0

撚有錢

球探真係亂黎

羅馬拜狗上盤奪命二串一

都係唔要拜狗

....好 雷加前鋒同邊鋒都爛左屎忽啦

頭先馬會24分鐘個陣曼場開錯盤

垃圾俾料
西甲主ng

角球

漢仔追粒先啦

封哂盤做乜春

96真係唔撚諗住cup

曼咩事

高蛇

咁大獲

??

開左咩

I NEED HELP HONELY

RC

OK 曼聯破了魔咒 可入角大了

All in jor

高SIR 有冇心水

雷加再見

16。5角大同17。5
7角個陣
1分鐘後變14。5

4424 啟動

茅夫red card

般尼下盤

上盤機會黎啦仆街

般狗提早完場都得啦

踩呂布個頭？

12碼換個紅牌

曼聯又4424

e 巴一野批落個頭就無牌既

大角
4：1

因為黑哨

我個頭見紅

魔性識條鐵咩

10c cashed

計49+3 ?

痴線1860個角想點

上次修仔入球又無效 球證 你玩哂

漢諾威

加加減減咁

96唔想沖德甲咩

肥西嗰啲講數嘅功力真係唔講得少

96唔刷角抵你輸

鐘斯我屌你老母

我之前hkjc link左eps
果時佢幫我連埋銀行 無為意
用自動轉賬cashout左先發現佢link果個銀行唔係自己 點搞

96追和就夠 無眼睇

咩話？CF冇射過波？

睇下高蛇有無水

雷加刷未

食左兩角呀依家

可唔可以唔紅牌唔好俾12碼人
曼咁廢 對面仲要打少個泊大巴點入到波

23' 4:0

報警 有人失職

西甲停咗幾耐c

輸半都好呀

一齊屌佢老母

唔知點解好想睇你中

輸半算啦

等陣1射1中 0:1

14.5b

個勢和都難

可能係我自己搞錯左

cashout 果條數都係細數黎

喂喂喂漢諾威我屌你老母

格蘭唔講以為打少個

都似係

問返條友拎

都係錢
CASHOUT得既 少錢極都有限啦

夠數啦

或者最後 唔知點解有球12m 比佢地

自膠 問題解決

漢狗仲廢過太陽喜喜

漢諾威開個1-3俾我

96俾人屌打😑

12M

雷加利斯0.5/1 入球大

96 0-2

2-0漢諾威

針

2:0 jump

垃圾

跟

1860刷多4角比你反cup

又要針了

係咪搵食波

不了 無入球

More

漢諾威比人入多粒算啦屌你老母

唔敢影多幾張

曼聯 14.5b 有無同路

On9平食晒藥

漢諾威好垃圾
留返係德乙啦

30' 5:0 瑞典盃

好心你休息下啦

高蛇分享下者 實中咩

高SIR救我

西甲9c

高Sir都鬧

聖保利9.5大頭兩個派100

我想佢抖下姐
咁買法佢都傷

分享又唔得係咪要趕走哂人先開心

我

報警 49000又黑哨
今晚阿妓又黑哨 利狗又輸波

要啦 曼狗場場黑 點玩

高士路時間

gun

2隊波 75分鐘打後既入球率係最高

跟左高蛇

Hi

高蛇出水ALL IN 跟

盧蛇
羅馬睇好嗎

Lm

跟 0.5/1大

跟左

雷加利斯
上呀

雷加利斯比多2c我未

Napoli

雷膠利斯又獎門人

1:1都係打和

法國半一盤多數0:0

雷加利斯求求你2c

羅馬 越回越要

雷加利斯比多角 唔該大佬

me

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big

曼入波未

無啦

糕

1:0

goall 高蛇

雷加Goalll

高SIR GOALLLLLLL

西甲9.5 cashed

雷加利斯1:0

雷加比多角就入多粒

比多球

goal

岩岩邊個叫高sir休息

叫高sir 抖下個位唔該食下屎先

雷加goal
盧蛇高水上盤

出黎食屎

高sir

你仆街未啊 jer住高蛇

大胃今日有咩水？

比多2角就一流啦

獌ng 100%

高蛇，啪啪啪

有冇機1:1

冇

頭先睇,好撚廢,有啲難,但而家冇睇唔知

咁多大蛇都唔見晒
俾你地攪走晒

入多球全格啦屌你

無水食

羅馬半大有冇機 1.5？

羅馬[0/-0.5]
科隆[+1/+1.5]
賀芬咸[-0.5/-1]
雲達不來梅[-0.5/-1]
李斯特城[-0.5/-1]
西布朗[0/-0.5]
屈福特[0/+0.5]
史雲斯[0/-0.5]
利物浦[0/-0.5]
紐卡素[0]

1860 9c

曼聯 14.5角大

不了

西甲入多球全格啦屌你

49000角大真係派錢咁派 可惜入左角細

雷加拜託1c

盧蛇比多粒

已經12角

-3-3

比多角

羅馬 小注搏下
留錢玩英超

1860 10c

十角了 有巴打派

差一

Yes 派me

雷加利斯比多角

達陣了

…………

多謝巴打

利迷子同排骨仔
請留聯絡方法

出完5分鐘已經13角

留了

感動到喊 瘋狂刷c

巴打多謝哂
上面係我telegram

5.25倍 14.5大
第一次買呢啲咁好分既賠率，仲爭一個

曼19.5有冇機

又係利迷

搵利迷主人

加埋得唔得

顧問b

大胃爺

求水曼角買唔一切

19.5唔夠膽買

捉到馬會開錯盤

20.5細，點睇

球證給了 曼聯 球員 卡歷克 其第一張黃牌.
56' 球證給了 曼聯 一個 右路 的角球.
56' 射門中目標． 曼聯 的 普格巴 射門射中龍門，但沒有造成入球．
54' 曼聯 在 左路 開出了角球.
54' 球證給了 曼聯 一個 右路 的角球.
54' 曼聯 在 左路 開出了角球.
53' 曼聯 全場壓上, 朗尼 的射門被 般尼茅夫 成功阻擋.
53' 球證給了 曼聯 一個 右路 的角球.
50' 曼聯 在 右路 開出了角球.

又起g

想屌曼角

小注18.5

14.5s 典解會甘嫁

慢年2more goal and c

曼聯打多個都入唔到

紅左個
14.5s跳左船了

最衰德乙未派 唔係已經重注成功

曼聯上盤已死

暴連都識刷角

推 羅馬角大

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5c big

96角大派未

睇多10mins再冇波入又要補飛

唔玩c了

未完場

曼 3:1有無機

我係唔係有份？

都是唔要羅馬
要拿波里

打多個都入唔到

羅馬上盤100%

多謝高蛇 2倍

對晒

正定反

阿寶岩啦 支持羅馬

15c

羅馬

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big

追多注

cashed

曼聯14.5B CASHED

肯換走隊長未

20.5S

5.25 達陣

曼入 波啊

打多個都唔識入

福仔要in了

六弟獌入波未

4424都贏唔到

羅馬號

痴線唔派錢比人追角

曼NO GOAL點睇

支持

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 6x22
細節
星期六 26 羅馬(主) 對 拿玻里(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
星期六 31 賀芬咸(主) 對 恩高斯達特(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89
星期六 33 雲達不來梅(主) 對 達斯泰特(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期六 35 西布朗(主) 對 水晶宮(客)
主 [0/-0.5] @ 1.86
星期六 37 屈福特(主) 對 修咸頓(客)
主 [0/+0.5] @ 2.14
星期六 38 史雲斯(主) 對 般尼(客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $10
金額 $220.00
中五關（輸半就無）抽獎抽一位$100，全中（輸半就無）抽多一位$200

拿波你 go

lm

曼個場有冇高士路時間

無 得角

12m?

曼12m

12

機會黎啦飛雲

LM

12m 六弟

唔好射室

同大衛水一樣

屌你老母又全餐12m又紅

曼

普巴學哂伊巴

屌 妹妹

Miss

Ok

On9

射失

廢老你去死啦屌

說了

屌

垃圾獌

屌 廢老 炒 我個大呀屌

唔係贏唔到下嘛

12m 都唔揀入

獌

4424 係有報應

曼真係垃圾來
又12m 又紅都贏唔撚到

廢老射失

想繼續做第六者=.=

邊個射12m

獌種廢

上盤今次真係jump

咁都贏唔到

邊個射??

上盤已死屌你老味

廢老

E巴

屌 又係對家必入自己必miss

有冇咁撚難射

廢老死全家

有無all in 料

咁似我條飛
全同路

甘心做六弟
我都冇野好講了

修仔不錯

曼聯 紅牌加12m 都贏唔到 有

16c

拜仁有陣未

15c 黑撚到

推左落拿波里

主場 +紅 + 12m 1:1

16先岩

賀芬咸

上次買佢比人cup 唔買佢啦

條友訓係到好似曬太陽咁

獌嬴唔到真係要降班

曼入和？

曼 咁都和 真係

今晚追數心水
利華
雷恩

曼年黑到咁都贏唔到真係

利華升成兩個盤

買左曼上盤可以點算

All in利記搭沉佢算

拿玻禁屌

jump啦

輸左成個禮拜

18.5s ok?

落街買定炭

搵個高啲既地方

曼聯真係唔生性

王者

買獌好野 今日買乜輸乜 屌你老母

俾多1c我

辛尼特刷c啦 屌你老母

今晚最後一注
燈埋利華算

入波呀曼聯

-4c呀

輸撚哂 1.84 rc埋都開唔出 屌你老母

輸左成個禮拜了

幫下你地啦 allin曼啦

同路

唔好

2:1完場 我估

17c

mu比角

曼聯有半格派100 全格派多個

唔該你 燈中至好

點解。。。

有無追數水

如果開到
跟機

1

羅馬打氣區

拜仁讓半一
王者完場就all in

55波好難買

又六弟 屌

跟機lm

19.5b jump

屌你老母 點解我會買哂落獌狗度

六弟

準備比利迷

19000 3：1派一個100

西布同史雲邊場好 追條獌數

2017仲有人買曼年

開到我派返比你

留名

屎

2x1

有無人可以派比我 輸撚死左

想要

1:2完場 我估

你仲有錢追

獌大船

盧神有冇水?

數海無涯

3 more c

點解無人買拜仁
入2球就cash

點解要高追

Rangers 5:0
On9 平都 5:0
點解 點解曼唔係5:0

365 87分鐘個和仲有1.7幾

失去理性了

流浪派錢唔買 去買曼聯

搬黎茅夫 sure win

格流派錢咁派

上

6:0

好想買賀芬 但諗起德假

all in 拜仁

般尼下盤gel得

今日不是假波日

Napoli多仔

失哂理智啦
我要埋利盤
攬炒吧

90分鐘仲有1.3

5 mins 3c

曼補幾耐

補5分鐘 獌絕殺吧

臭獌

多仔應該正氣 利華無出小豆

On9獌

今日已經比澳假迫害 曼比c ok?

快d 完場，我要買拜仁

on9平 格流 6:0

On9平 流浪 都主其他 獌

又有得笑鳩獌狗fd😂😂✌🏿

好多throw in

唔落底出波點入波

我笑咗了

獌狗隊垃圾快啲輸撚左佢

曼聯你係咪閪唔俾面我

Yes

馬1.0

羅馬goal

我搭沉左啦

Fake

Fuck

好彩fake

慘

補時0c 好撚野

係時候買對家NG

fake

11打10都入唔到波

仲有g會

Cska 下半刷多7c

廢柴六弟

輸曬

我獌

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big
唔追了下次

大聲d，邊個係六弟

垃圾曼

好撚垃圾賤種獌

Goal napoli

有冇人買多仔追數

俄超6.5b

拿玻里

各位最聯手足手下留情

ON9 平7:0 唔踢啦 收手啦

又黎fake完對家入

最後一注已粒利華
隨便大手買

羅馬
fake goal定律

70" 7-0 90" ?

又係fake完對家入

1234567890

Roma 刀 -1

Fake完入

羅馬plz cup

有乜水 真係好灰

羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？

準備jump了 成個月糧冇啦

下盤日
買拜仁多毛既一蚊都收唔番

又比羅馬逼害
想呃我幾多錢先滿意

Napoli gel

[img] 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？

01234567891011121314151617181920

贏少少又輸番哂係獌
而家連羅馬仔都唔生性

高蛇請出招
救命

羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？羅馬傻撚左？ 頭先睇1.0 轉個頭0.1？

李城穩嗎？

3029282726252423222120191817161514131211109876543210

獌 -$280 盤 $380 即場大 $500 一下隊入球
屌你老母獌

請不要消失希望

班契弟會博盡啦

李城 正路波

手足
買埋利盤
咁都輸埋真係心甘命抵

25 仔係時候上力護級

不啦 正路野都開路出 重黎？

人地都要護級 最撚難買係呢d 閪波

正仆街

呢世都唔撚買曼聯

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big
羅馬 8.5c big

俄超6.5s 唔中咩都得

往績係要黎破既

已all in我狐

羅馬NG
緬恩斯NG

6dee 我屌你老味

多1-0

多

上次ching 撐完曼聯

賀芬咸入未

拜人 賀分 快入

-6贏盤

roma 半大pls

無人賭緊陸軍？

Napoli2-0 fake

發覺巴打你既波膽好似好準

客到

買定羅馬NG都得啦

fake 完買roma

Fake完唔入定律
Ng羅馬

真

ng 羅馬

11?

羅馬過半場未呀

有咩好過同球證同路
羅馬反CUP吧

ROMA NG有冇大蛇加持

半大收皮了

莫斯科中央陸軍可以入波了 快買fg

fake 撚夠未

頂 重注左羅馬 今次仆街啦

有冇大蛇

羅馬入波啦

過兒

法乙兩場半大 垃圾羅馬fake 到on9

羅馬點仆街都唔夠696閪

696贏wo

羅馬半1全？

想買羅馬角大

賀芬咸 1 : 0

對蒙通聯又唔撚贏 正閪波

依家究竟應該買乜嘢

垃圾羅馬有冇可能CUP

賭波先知原來電視機唔夠用

有冇人買李城反底

羅馬大船？

11

入2粒

唉點解我會買撚左垃圾羅馬

緬恩斯假波隊

我理得你567啊 同我fg先

牠不垃圾 只係運氣差小小

點解會買不來梅半大

屈福特 2.5大 同 +0.5/0

In 羅馬 we trust

請你一定要追和再CUP

修仔睇睇下又唔想要

雞湯上力護級

原本詠巴要左緬恩斯

俄佬班戰鬥民族要打交了😂😡

準備入波

依隊終極假波

仲要左咩

拜鳩

呃人既

多仔2-0

英超最穩都係李城
但想侯城嬴

屎雲斯

俄仔買咩好

德甲大到 淨係冇不萊梅 痴鳩線

2230唔知買乜，等呀蛇d水

串左..

2300

買左李城降班...

最尾要左了

買左李斯特林盤 睇下可以黑幾耐

Bought cska
But I lose ed whole day 😂😂😂

陸軍1-0...紅牌

串左緬 修 白禮

買客啦 俄佬

羅馬追和叫爆區

唔洗叫都追到ga，主場王。。

早幾日對拉素爆左啦

主場王被人禁屌

有沒角仔團

暈梅入未

屌你紅左特別勁

爆多獲啦求下你

屈糕

串左 拜人 賀分 驚驚地

拜入多粒plz

李城咁撚勁既

羅馬反cup戒j1個禮拜
好想戒j

Napoli 2-0 real

0-2

求水

唉屌

羅馬屌你臭西 假波

賀分

俄超入未 兩隊垃圾想點

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

[quote]俄超入未 兩隊垃圾想點[/quote羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 6x22
細節
星期六 26 羅馬(主) 對 拿玻里(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
星期六 31 賀芬咸(主) 對 恩高斯達特(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89
星期六 33 雲達不來梅(主) 對 達斯泰特(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期六 35 西布朗(主) 對 水晶宮(客)
主 [0/-0.5] @ 1.86
星期六 37 屈福特(主) 對 修咸頓(客)
主 [0/+0.5] @ 2.14
星期六 38 史雲斯(主) 對 般尼(客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $10
金額 $220.00
玩猿

0-2[/羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

兩隊垃圾是但一邊入啦

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

[quote]兩隊垃圾是但一邊入啦 [/羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

好波 德甲三場半大 我買左不來梅串拜仁

羅馬cup，雲梅賀芬入，西布史雲入，屈仔頂實

拿玻里食撚住羅馬 上次又食今次又食

ho ball

羅馬全隊俾狗屌

睇到都覺得辛苦

緬因斯 下球100%

下一球入場係半場半場計？

點解會買左羅馬

往續不嬲唔信

戒賭喇

收工 明天馬仔好撚過

雞湯1:0

俄超入球小又cashed

賀芬 西布朗

屎雲GOAL!!!!!!!

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

英超果然正氣，意甲德甲好西

換托迪可能有得追和

全場

李城盤是夢嗎？

珀斯落後兩球都唔洗輸，羅馬有機

0-1 又收皮

羅馬打咩珀斯打咩 雖然意假澳假一樣假

仲見李城咁入肉想買佢地

不反底了

買羅馬都係傻仔
邊有咁荀比平半盤你睇

虛火李城

書包正臭西

輸大左 羅馬真係屌你老母 無一個星期6係贏到錢

李城又收皮

乜撚野係下一球入場

落左馬會等收錢

屌曼１：１條關凍過水

李城正垃圾

俄超凍到個波都踢唔起？

意假一定要戒

其實英超長期無主隊實無死

西布 大波咸

就係買中我獌

買咗李城 點睇

垃圾李城訓醒未？

般尼12m

餓佬 1:0未

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

抄左十幾球

搬泥孖寶又又係有12m

李城ho ball

半大

睇黎都屄多過like

賀分拜人 爭氣啦

我愛盧
@SmartFungg

曼比較辣殺

願盧保𧙗我利炒柒阿妓

我愛盧
@SmartFungg

兩隊都係仆街黎

下一次入場

拜人 14射 1中 控球7成

買左李城點死好啲

又搞掂....我

搬泥係人地禁區手球有12碼？

屌你老母

長期投資 一定會有回報

on9架

姐係點

角球大細 星期六 30
多蒙特(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
細[11.5]@2.07

球證黑哨

睇下3場半7有幾多場中魔咒啦

羅馬食屎啦

場澳職開到啪啪聲

benchowma is a trash

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

假到

1:1 繼續比假希望我

打下氣啦。。。。。

4萬蚊 大波 3串1叫緊糊

齊心半大半和

8倍

有上樓機會冇跟到

咁大注好少見

西布朗半大未

推到中

跟左廿蚊

邊幾場幫手叫下

英超1:1果三場

李特
修仔
雞湯

跟左50
中左派100比女朋友

我無熄到CH64台..
竟然可以繼續睇到德甲拜仁個場

有咩追數水

李1:1
屈1:1
史1:1

好有吉士 40k 3串1 仲要3場都差1球

羅馬斷腳plz

飛呢

屌地跪求彼德堡半大

羅馬贏盤 賀芬咸贏盤 李城贏盤 即派 2個100

上埸買佢又係唔識入波

如果係半大已經收錢

一個月搵幾多先會四皮野3串1

科隆贏盤都派一百

上一兩場nainggolan明明爆SEED
今場

羅馬和派一千

如果你夠吉屎買半大 你有錢過李家誠啦

羅馬cup，同你玩69

我拜

我支持

剛剛比人封佐

0:2

龍都無中過

賀分 快入2球

拜仁真係賤種黎
平時作客明明柒柒下

得啦 知啦 就係輸緊先講

沙拿踩撚死連拿啦

Real Maria's

彼德堡半大派100 第一個lm

賀分 入啦 1球都好

羅馬和派一億 屌

羅馬真仆街

西布朗半大抽獎抽一位$100

買左幾多?

CHING個一億派比馬會啦

唔洗派比我 和就夠

羅馬追和比我輸半啦 你老母

明知冇可能都留下先 睇黎巴打買左成億 大戶

所以唔買榜首大戰最好

李場中堅都上去攻

出一出絕招先 下一隊入球 拿玻里 拜仁 恩高斯達特 候城

緬 修 白禮贏派100

單刀中柱。 羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

集氣

冇人買真馬？ 派錢波
冇買

皇馬派＄冇要想jump

咁射發 羅馬一定有

屌你老母咪撚lm啦
唔lm我派100

等左好耐

ok

唔lm

1.2

李城 史雲 西布可否爭氣

修仔cupped

又中

賀芬咸上呀

拿波里 第3口準備收錢

恩高斯達特CUPED

賀分假波

即刻輸

屈仔真係

屌你德假又假波

屌 一想買 羅馬下一隊入球5倍 即入

諗住羅馬無入球收息 點知

針了

食屎啦 你老母 ...科隆輸半 或者入一粒啦

屌 真係以後不買德假

2:2

2-2

賀芬咸OG

立即追和

2:2恩公

心臟 不行了

屈仔，賀芬cup，雲梅 雞湯 西布入波

米堡有冇可能追和

冇可能

屌你老母中伏

羅馬補幾分鐘？

想睇羅馬追和

多仔

賀分 送球比人 唔係2:1啦

痴撚線 好地地踢波咪好 係要去nba

佢守波好叻。攻佢唔掂

跟左羅馬

馬會個盤好想你買細

恭喜你

賀分 馬上7佢老母

羅馬 中柱

g持

。。。

羅馬半1全11

阿打利又有13.5b買

又再一日5斷一

羅馬真係好撚閪 岩岩入錢就輸閪晒

羅馬門前炒..

多仔比角啦

白禮贏唔到唔好升班啦 落返英甲啦

中柱 。。。。

羅馬果場馬會引角細引到咁

696巴到底輸幾多

要all in利追數

戒賭啦巴打

napoli
利華頂實半格已心足
李城反cup

米堡追和派100

拜仁入多粒未

拿波里cashed

運氣話來就來了 修仔反CUP
TRY TRY 阿洛卡[+1]

客其他

ALL IN 成功呀

皇馬半一原來派錢

垃圾羅馬

第三球 羅馬 cashed

多仔求下你入

賀分又送角

尾數推左3口

300變2k

緬恩斯唔想勝就輸撚左佢啦

賀芬4:2未

想買psg -2和
-2和同-2主都係唔穩
下場歐聯作客巴塞，唔知佢會唔會保險D留力，雖然上場大勝

面因C NG 先

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big
羅馬 8.5c big
多仔 11.5c big

買左9.5s
準備針

真係任佢開,skip la.

Qqq